夜晚帶住耳機聽住歌攤係張床度真係特別有feel

各位不妨分享下而家聽緊既歌
利申：聽緊人來人往

田馥甄Hebe Tien [魔鬼中的天使 Angel Devil]

你好不好 / 以後別做朋友

咁快有人負皮

[what about us] P!nk

太快 就承認 我真的很想你

something just like this

你不在

當我最需要愛

突然之間

聽cigarettes after sex成個album 包你一定話正

超級火炭麗琪

agger 好撚舒服

words

見到呢句就一定會自動腦補很喜歡你恨我

用緊邊隻耳機？

同好

有時三部曲

車匙

廣偉BB
不過佢都幾慘，搵左個老翻火鍋店授權

修煉愛情

土瓜灣情歌

Um martian

逸後